罷工真係好 Q 正...

罷左五日工，起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網睇live, 每日retweet 十幾個msg 差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

罷工罷左5日, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來罷工已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

哈哈

高年代潮文

高登年代潮文

Same 五日冇翻工
好拎驚比人炒

又想撚新會然

食完嘔反岀黎再回味既感覺係幾正既

唔會掛，咪亂講野喇

罷工嘅目的，除左要令經濟受損之外，就係要上街去支持手足！

請支持各地開花

啦我就有嘗試7點起身番工既不過番唔到慢慢行番屋企見到d人騰上騰落又屌哂鬼話依度無車個度要等我就真係忍唔住笑
之後慢慢食完早餐訓番個晏覺 錢都無點洗過

屌睇睇下先知係改版潮文

我都係咁
Hea 下hea下禁下手機又一日